去完日本返黎就咳，我係咪瀨嘢？

有無專業人士比到意見，我無發燒但有咳，前一晚食左一包薯片一個杯麵🥺

去狗屋咳兩聲就有藥食

自我隔離14日先

返日本啦

有個護士朋友，俾差佬踩到無名指斷骨